今天我 寒夜𥚃看雪飄過🚬🐋

😛

55

on9

船升起的一剎
遙見著地殼逐寸崩裂